小妹好開心

聽日放假

唔開心

後日又要返工.....

30歲男,尋找新寶寶(女性對象)

煲緊Got,日文N2,飛鏢,少酒不煙

🚫hea覆
🚫有目標，非單身人士嘗試搵對象
🚫My Melody愛好者
✅沙卜兔愛好者
頭像有樣可供參考，無乜外協，黎個Say hi啦，我會好歡迎你
@KinSok